如何分辨袁澧林同麥可怡？

靠你媽媽send張圖

樓主係咪面盲
Btw又純文字討論

高矮

入到黎....jpg

麥可怡鞋抽面
爭好遠喎

盲

麥可怡個樣咁怪雞點會分唔到

麥可怡正好多